[好好彩彩威闖] 二月十二日跑馬地八場賽日討論區III

針

勁中1號

巴度要驗腦

下場贏幾條街

睇書勁到仆街

明月光跑出真係好Make sense
只係估唔到贏得咁輕鬆

標題馬，中！

我了

跳出世界 超班馬
但隻3晨操好撚好火

派?

合衷共濟 一放到底!

薛恩絕技 小兒麻痹，幾個月前賞心星一樣咁騎

呢場我本身全日重心
1-3

屌啦星 拉搶撚左我個4連環

屌咩部能贏一隻就打到凱旋來得番15

薛恩隻閪手

1000米 檔位作用大減

點會走入去
高新去馬唔搵佢啦

凱旋來冇潘狗得唔得架

部能1000永遠唔會買

好火無用
會搶口

部能個隻搶唔搶到上去放

老實講
我自己都唔信有部能孖寶

睇潘了

莫雷拉撚晒狗撚完休息

部能1000奇差

有冇巴打可以講解下隻好撚好彩

快唔過隻3掛

記錯，2先啱

火車潘+合衷共濟有加乘

抖左季幾

同何妖一樣
之後三寶

呢場好似隻隻都擺前咁

等聽主持講解

跳出世界個分仲未盡咩

幾時死？

隻4我睇上場好用力

有冇手足買陳蛇？

睇上場沙田一千咁贏法就肯定未盡
進步好多

呢隻真神仙馬，谷到爆為止

隻馬騮平磅輸太監個幾馬位
計落好過jump world

咁岩呀 同路

陳蛇同萬事叻，諗緊邊隻好

火車果隻上場超快步速唔斷其實都好硬淨
想大細潘一棍

我買博呢隻
佢留4 5位
一衝過哂

賀賢味又係大摩私家雞黎

想要7 熱左身可能會好

同萬事叻鬥燒啦

初出2班有頭3 肯定唔差

嶺寶峯10倍 合衷共濟又10倍 梗係搏合衷

下場超重心！2號 萬事叻！

呢場講快 一定有滿地可份啦

不要說好嗎

彪神買乜？
@大佬彪

雖然呢場係1000米
但係隻隻都要搶前
可能唯一一隻留後既係凱旋來

走三疊

問題何妖今日訓醒未

3,4 是否死 q

諗緊事事亨通會點跑

部能咁7

買左？

想佢去燒人咋

呢場照計就跳出世界，超班馬黎
基本上都毫無疑問 with no doubt
但可惜太低水，過熱下根本冇肉食
就算賺到d錢拎黎餵狗都嫌少啦

食花生啦
冇野好買

我隻狗叫我買 贏左請佢佢食狗糧

聽講你轉撚左運

咁買幾十蚊玩下都OK Ge
夠買狗糧

4,9,10

太密跑了

Yes

飲威轉運 識D野 BILL GOR

跟左彪哥 一棍左

你隻狗都幾大食下

立心搶前既話，可能5，6疊轉彎
2 3 4 5 7 8 9 10，隻隻都搶前
1贏馬又係放頭，連11都可以搶

痾煙ed

最弊係其他馬冇乜邊隻叻

3

3抽你

係咩
我覺得呢組馬幾強喎

3-11

劇本全部死曬 6號後上殺曬 3T冇人中

滿地石

BillGor近排旺 唔到大家唔信

11啦，可哥今日都係瞄住D P黎跑

係，好撚堅

合衷共濟有十個開

輸到亂買 4>5 6 9
要驗腦

7p

電訊驫馬丁冠豪起孖先

跑馬地買乜撚熱馬

bill哥轉咗運

典型牙蔡鬥大摩

3>1，4，7

3上場強組2班，潘狗應該識執生

重左十幾磅

smartgame
R5 跳出世界
萬事叻
凱旋來
事事亨通

金雪炫男朋友
r5 當家猴王>
凱旋來
跳出世界
大武士

最驚丁狗果隻

潘頓gel

火車潘

彭狗怕咩

呢場單打獨鬥，賽績優秀？

jump world 22蚊

爆冷

巴度廢撚到

搞撚掂

我頓輕鬆到

屌田雞唔斷

咩話冇馬搶？

留俾賭神們中

最後30蚊都冇

留住跑味好撚勁囉

火車潘做乜鳩

234

萬事叻臨尾回到3.8P
走左去買蔡頭

突分果幾隻返晒黎

馬騮easy

冇馬燒屌

2班馬玩哂

破場地記錄

萬事叻轉彎都得？

馬嬲都好撚熱

好彩有隻馬狂燒,唔係留唔到

真 最後100先係咁易騎兩下

又破

56:11 田草時間

臨尾你又轟落去

潘

意興闌珊

好彩萬事夠快
滿地又快

靠我頓D彊繩

仲要告狗閪完兩隻熱門 賭馬好多野計

大武士竟然唔搶

部能一隻，大摩一隻
威闖冇賠率了

今日個地好撚爽啵
D馬跑得咁快

隻馬騮有二班頂實力

買咗乜

一定啦
入直路仲好生
呢隻又係好野
大摩退好可惜

6檔大無事全程三疊成個傻仔咁

㺅王好輕鬆

後上馬黎

今日大勝

珍

我厭戰

潘頓嚡口嚡面 咩事

標題成功燈死禿鷹

好好彩彩咁耐無跑都算係咁，飛到握手位咁制

未到尾場已經大勝

跑出世界真係跑太密

老婆仔女返左娘家
返去冇得扑

第6場 佳運來咁既倍率無可能唔買

唔係燈都自爆啦

想加州得迅輸埋

合衷共濟?

可以call g

係KY面前記住要振夫剛!!!

巴度算唔算留得太後？？？

放唔到頭睇都唔洗睇啦

真係點賭，跑咗一百五十已經讓哂俾田雞自己放，靠陳膠閪真係死得

烽煙巴買咗好多過關?得番12倍

出閘慢左，中段比丁狗隻頂住冇得攝近

上場重磅田草後上

跑多咗體力跌咗

我半收手了

一鞭都未落過

追尾寶？

冇步速有好檔可以咬前D

咁撚早開跑
呢場

我好愛惜佢

出閘慢左 平時好撚快

我最憎人話我券戀往績，我事實上唔係呀嘛
有時我客觀到我自己都傻左

一定後上
唔後上唔會贏

依場冇馬放

史卓豐同蝕恩兩條撚人場場鳩跑都有實力馬 好撚癲

B2 大熱

其實已經好撚勁
唔係有隻超班既馬嬲係度一樣贏
下場跑返2班咩返輕磅仲有得贏

Thx

屌 馬會唔比轉賬 玩毛毛？

仲有17倍，唔差

蝕恩唔撚掂
史還好

有無人信雷西三寶？

配拉狗勁好多

買騎王好過啦咁

2,6,9 部能再贏

食咗飯冇睇, 常拼常勝點解仲遲過大硬塔返終點

彭狗

唔理了，買哂落去

買3×4 win好過騎王啦

當家猴王仲有馬撚

88

老4 信你了

咪玩啦鴻圖巨星大熱
仲渣過鴻圖機會

巴度今日騎王

不了 我潘

難

呢場邊隻心水

唉巴度

2場第二 然後B2 有期望

派彩0

何良

呢場得1號可以劃死？

巴度

馬po又冇人了

湛江最醒無人要？11倍

4 7 12 唔中問我拎翻

12

靜曬

今場鴻圖巨星表演賽？

潘頓真巴閉

一定要硬，前一次贏福威勝

爸巴閉 好勁既咩

湛江最醒

唔該彪哥

潘霍又夾計搞鳩賭仔

潘頓騎王 穩

爸巴閉

1090回扣點黎？

人馬個名相映成趣 好勁

same + 田

又田⋯潘+ 巴

國

4,6,9,11?

但今場想買雷拉

靜到
頭先果場d人買咩搞成咁

第一名喜勝勁駒, 第二名勁駒, 你有勁駒就贏架啦~

Same

陷家產

呢隻馬唔係我頓騎完全唔會買

4,7

小巨人
R6 鴻圖巨星
佳運來
爸巴閉
龍船

卞城公主鈺琪
r6
超趣>
爸巴閉
湛江最醒
鴻圖巨星

頭先冇買 你話睇馬算

唔通又開大熱果三隻咩

投注角度 買佳運來P算

等緊你

Yes
我都冇買

笑左

跑馬地次次好快就靜

中

彪，有無用連贏大法？
我講個個

照計又係開熱門
今場實力馬得兩隻
4，10

但自已比較鍾意10

牙康：追數

爸巴閉 加油

連贏大法又中

唔想要閪拉

又買莫雷拉中伏

咩黎

威闖

早著先機佢場場都牙拉

蔡頭配方仔 唔通

潘雷Q啦呢場

唔好講咁多 下面10 1 100

拉粉

有次星期四去食早餐呀姐話琴晚唉輸呀

個晚又係閪拉

Lm

呢場我拉算

我

又派？

一陣 呀 鴻圖巨星 慢閘

lm

牙佳：拉叔d fan屎咁多

留

我潘

巴巴閉！

勁駒超趣湛江最醒

又黎

兩頓

呢場呀拉隻馬真係好大優勢

4 10啦就

4檔三疊

一出閘就gel得

搶到

彪!

我愛方嘉柏

真係蔡方

鴻圖巨星

易到

佳運來!
哎呀 點解會咁既...
睇下條線.....

一出閘就知贏左

兩隻字
「輕鬆」

郭能弱智
起步推乜鳩啊

方嘉柏屌你老母又冷食

Bill 呢期好旺

隻馬好搶口

是咪有清提過喜勝勁駒

湛江最醒咁都冇Ｐ
屌你老母

部能癲到

真係吐血 4檔三疊

馬會派

中左10win
中埋10-4 條Q

你老味潘狗最尾差d p都冇撚埋

屌你老味犯眾憎 你同我包尾？

賭谷草離場有錢剩真係算威水

屌 田雞

嘩潘咁撚淡定咁快收鞭
差d影輸個第3喎

勁駒勁到

爸爸

吓，3 4位置Q得17倍？

彪勁到

same

唔係真係閪拉三寶咁老土下嘛

love u

明知追唔到隻鴻圖咪收鞭等下次囉

3號WP

人無 馬無 靚位騎落去 無

屌 佳運來快兩步p都好呀

蔡頭

我潘達陣

有冇人知轉數快搞返好未

全daddy3寶

郭能起步唔撚推既話埋到欄啦
弱智，4檔3叠

double大法！

你今日點

跑乜

就係驚加程差最尾幾步

短直路真係差DD

快閘

輸囉唔係點

巴度熱倒冷去死仆街

呢場又爆隻智力寶

轉數快轉唔轉到

超趣7檔埋到欄 我屌你老未4檔三疊

見到起步比兩步，第一個彎3疊
果斷去左揸水，睇都廢撚事

已經唔想賭, 好撚難買

潘頓影贏好波，騎師王ready

活力名狗咁冷

唔撚信啦依隻閪馬

10,3,4,9

童話27蚊

真係好多人拉叔追數

佳運來轉彎有冇8疊

我用pps 佢地好似話收埋左唔俾用

騎師王
34
26
18

係佢先咁弱智

唔好鬥氣
雷閪三寶 IS 100%

何良 部能 一放到底

無啦啦唔俾用咁撚仆街

同太陽威威同日，時間慢7線

點解日撚日都有勤德兼備

人老左判斷力都差左

我想講我轉數快
由馬會過左2次錢 入返銀行
但銀行只show左我入1次
依家少左錢 可以點做知唔知

閃耀榮光點贏

又三寶
btw何妖三寶

佢開返用到果個舊過數俾人用

童話係有機

何良釘牌未

發覺買人好過買馬蔡頭

我都唔撚明佢推乜鳩
佢唔係諗住放啊話?

雷閪反cup騎師王

一陣贏埋童話你有得唔買咩

27蚊

想買
轉數高有版你睇

前一場本身埋欄，都識轉定2疊
上一場多快馬都識捉後
係今場先亂咁跑，仲要係加快果段踩上去

蔡頭跑半冷特別醒神
穴馬

舊過數無set轉帳，係咪針得

何妖怕唔怕塞車？

有咩想買講低等其他人賭埋你果份

買智力寶驗智力算

呵 點解會咁既呢...

不要再說了
過唔切錢買燈膽精英，全日等呢隻又鳩騎
聽朝9點再見

仆街逼我戒賭

笑話憑乜咁熱

又話唔賭谷草

呢隻廢馬黎

搏下慢步速大腸威威算

我大注左 專心一致 放頭

友誼之星

跟排得佢正氣。。買東東 楊狗全部jump

1W

仲買呢個垃圾馬房

SAME ROAD

廢還廢，而家嗌都冇得嗌

得返2.8點賭

羅富全三寶

能叔x叻廐

想搵番呢張gif好耐

點解勤德兼備唱到行晒都有12倍

想試吓薜思

出咗公告了

賭仔沒有一個是無辜的.gif

藍海

煲仔飯
R7
福威勝>
活力名駒
勤德兼備
翡翠福星

自己隻馬掂唔掂

孖t拖左佳運來探肛最醒 又比潘頂撚住

勤德兼備 鑲白旗

呢個組合去馬架, 前年

一起步既時候 童話 慢閘

我都係感情飛$100

屌
第7場好難買
呢場避戰

呢張gif要長期置頂

呢場阿婆都識買童話啦

開跑最少回到4啦

poet voice

咩公告

慢步速大腸威威
中等步速童話
快步速 勤德兼備

轉數快24

勁

支持 1+9

好撚亂局

友誼之星點睇

未搞掂就唔好咁快拎出黎啦

大腸威威

共創歡樂

渣打問題，之後馬會成個暫停咗

大腸戚戚

火中取栗

莫雷拉騎處女馬

藍海
策略

呢隻馬我一向好鍾意

今晚d馬咁準時

廢老點算

牙菜

仲唔係藍海

藍海策略

鑲白旗

信了

智力寶次次都有飛

全日重心！

我會變成童話裏

唔買潘了

馬post咁靜

ifc要人

Gun

翡翠福星 大腸

唔撚係肥鬼下嘛

我無買童話

大潘

買左咩 ?

妖！

w埋！

莫雷拉對我說 童話裏都是騙人的 我不可能是騎師王子

中！

2 9算

潘狗有p我扮潘狗叫呀 利申冇買

翡翠扭完計未

留名睇狗叫

真係我會變成童話裏

勤德兼備!!!!

我拉

童話成真

回到5倍

真係莫雷拉

慘

四重彩 跑馬地 星期三
指定位置馬膽
7 場 9 童話 拖 7 智力寶 +
8 福威勝 + 11 友誼之星
拖 1 勤德兼備 + 2 太陽威威 +
7 智力寶 + 8 福威勝 +
11 友誼之星 + 12 藍海策略
拖 1 勤德兼備 + 2 太陽威威 +
12 藍海策略 $50
中唔中

拗頸冇要雷狗又西。。。

牙拉w?

牙拉：一起寫 我們的結局

閪拉三寶你要信

勤德跑極都仲有油

雷西三寶叫糊

又報咗兩次勤德兼備

石哥

仲要咁好分頭 痴撚線

唔係咁老套下話

乜鬼野勤德痴鼻 無啦啦爆上黎搞到隻2輸個鼻

幫拿蛇lm

點解會咁既呢 ...

榮光win到

⋯早飛嫌熱回返曬唔係就正Q

唔撚信
買潘狗好過

中呀 小齊

派我

妖

咪玩啦雷狗唔係cup豬王下話

冇CALL 過
炒得

我頓騎師王告急

外面勤德兼備 大外檔有勤德兼備

唉 唔撚信莫雷拉買左潘狗

應總：一旦停跑唔會短時間 下周回復12點開飛

應家柏今日出咗個blog，啱啱就住個blog，佢再有補充：再一次多謝賽馬傳媒、同業嘅諒解，上周因從化馬問題，有唔同方面嘅因素影響，所以要延遲到1800開售彩池，而喺下周開始可以回復正常，即係中午12點開飛。

關於喺馬場慢慢控制人流方面，應總話多謝唔同持分者諒解，因為場外投注處、電話投注等等都暫停，而且收緊入場限制，目的都係想減低風險，做最多嘅措施去維持賽馬行業運作，亦都多謝馬主諒解，投注額亦唔係首要考量。

應總表示，賽馬係唔少人嘅娛樂之一，大家喺屋企都可以參與，如果之後要暫停賽馬，就唔會係一至兩星期嘅事，所以會做所有可行措施去維持馬照跑。同時，賽馬都係一個品牌，亦都希望香港市民明白。

你唔係共創咩

鑲白旗錯撚哂屌

傻鳩利建國做乜唔放頭

9買都有得贏

唔撚係咁樣比人cup啊

羊幾多

2萬幾

對碰W
加洲得迅同榮光
唔係咁既劇本 一號邊有呢個倍率
我就一定轟硬一號

跑咩

騎王
潘 34
拉 30
度 26

我都想知

雷神：張開雙手 變成翅磅守護你

拉真係分分鐘cup

狗拉 又用絕招一入直路壓埋黎撞人 屌你老母 你玩撚哂嗑

都係幫你lm先 有人中兩萬幾四重

美麗躍動上次亂跑都第三，要了

9 8 1 2

美麗躍動點都穩過榮光掛

59xx*5 fat死啦

尾場唔使講啦

魚子精華禁住都上呀 外面仲有魚子精華

榮光vs 美麗

童話！上場屌佢老母隻會展達人 係咁退 如果唔係贏撚咗
今場追數成功！

三寶三寶

壽臣

牙拉：你要相信！

勤德兼備如果福威勝個位贏得

就黎停賽
要求停多幾日

15倍壽臣啊

34了.....

咁撚多谷草明星馬賭飛機咩

呢個真

[34倍派錢

谷草真係例牌負數

係呀 輸左啦

你要相信 相信我們會像童話故事裡

我就係無撚信到呀屌，原來輸俾奇真都可以彈甩贏，呢個世界真係有童話架大家

尾場贏多多殺哂

點解我會飛左1號

慘 入唔到錢

美麗躍動啲飛勁到

潘狗定全DADDY過關飛黎

仲壽臣
之前買落輸個D都贏返哂啦

買寶高啲馬係一種信仰嚟

馬王開竅

你？

童話巨額過落黎

唔撐榮光撐美麗果D係咪廢老黎

壽臣 辣臣 機臣 整個跨三日三寶先啦

勁中

你要相信

今次閪拉駛唔駛停, 屌你直路壓埋去

哇屌你一落就落到20蚊

願這世界如童話

郭伯贏啦

買左幾多錢

你入唔入到錢

我買咗智力寶 下次唔再買佢同大聚會

哇

唔贏錢點撐榮光

肯撚定唔駛

有料

真
下半場幾場熱門，單日轉向開冷門

我而家得返$50

連登一口馬主壽臣召集

腎仔係咪要左勤德兼備

榮光

ALL IN左佢

1W4P大船，回血了

1800

壽臣一口馬主:

1. 睇書要靜
2. 新力必

雷神唔信你可以創造童話係我錯

買左孖寶串田雞
希望中

連登駿暉團體

得迅唔係又12檔放頭贏下話

又中

一定有買平時佢冇睇得咁準，今次肯定地講第三

小組考慮莫雷拉過往策騎紀錄良好，因此罰款2千元。

輸到少少躁狂

我對谷草已經意興闌珊

#619 #620

睇你個名都睇得出

屌我真係唔信隻平海歡星咁渣

你留返係沙田跑係岩

我錯囉咁點呀

擺係依組唔得啦

喂 講下隻明月光呀

呢次有冇買

唉你又話佢千八唔得
唉贏到甩哂

隻共創歡樂比佢撞到有變冇
一入直路 都未完全過到共創歡樂 就係咁撞鳩佢 撞到隻馬縮
咁撚樣騎又唔洗罰

你中咗想上嚟攞下彩咪俾你囉

連贏位置Ｑ

8 場 6 翡翠劇院 + 7 壽臣 +
8 贏多多 $20

未落注
但我諗梗繼續買

勝利在手

係囉巴閉啦

勝利在手又咁冷

羅富全今日啲馬得唔得

躍動做咩4倍幾跌落2倍

Sad but ture

拿蛇做乜

過關飛

巴閉啦

輸到失控

兩千元都唔使罰啦

飛數弱到咁 無了巴度騎皇

大勝謝幕

仲唔係壽臣?

雷西成撚日夫目前犯含架仔撚
狗會真係M黎架喎

647，648
Gay撚到

呢度好多炮丈梁

計時間 4好勁

你真係知我心地架姐

我願變成童話裏

分身

拿蛇中童話贏到失控

原來興旺陳係拿蛇肚裡條蟲

拿蛇 = 炮仗梁 fced

冇紅色大字點做失控

馬po鋼膽全部輸到失控

加洲系3隻收曬皮

呀鬼佬你真係好識氹人既姐

我今日贏果D推哂落1W 1-4 QQP

無買呀，雷神童話無信抵我輸

巴度騎豬

禮拜三處境劇

咁你計陳生都識後上就真係好勁既

我唔買1

呢場d馬隻隻都好勁咁

上場馬有

提早上演

馬po失控係狂loop方蛇

三隻1/1叫3W

1號 今日馬房無 騎師無 無謂晒錢

尾埸又大熱q

壽臣都未跑已經失晒控

睇落都係巴度值博

有冇手足想要馬主料 追數

佳運來!

唔係點有5倍

呀炮仗梁，你下次打上嚟，我叫Raymond nark低返，你成日咁樣，我都唔知你fans多定仇家多，作7個字：聽過炮仗就唔怕響

冇 豬死

睇下條線...

睇下條線... 唔係喎哎呀裡面喎...

黎料

nark低番

nark

等你

10倍都唔要呀

我願榮光歸

長追壽臣

贏多多

我就嚟吐血死架啦

補巴度 win
雷狗w p
我潘騎王cashed

馬po又準備暴動

依家上嚟比你攞下彩囉

歸我拉

贏到掟甩哂後面，出色頭馬，
下場升班都要追啦

已經high大咗

我份人有時客觀到自己都驚呀

潘狗

但係隻得迅上場贏得好靚

壽頭 贏完兩場 33倍

方：次次見到智力寶落飛都um住咀笑

我地呀，已經鬧騎師鬧到就嚟俾人封殺架啦

連登仔幾時夾錢買起壽臣

1 10啦就

不過上次頭段好撚慢

屌你老母
又笑到仆街

？

唔好成日話我地輸打贏要啦

拿蛇又黎料

呀方生，你好似有啲輸打贏要喎

「加州得迅」當晚1月29日看似Easy切入，梗係喇，原來嗰場頭四百米係24秒23，今季谷千二跑咗69場，「加州得迅」呢段前竄暫時係全季次慢，似係隻隻唔頂佢咋！好喇，當晚係就係掛好地牌，咁不如再用同晚四場谷千二段速作比較，二班「君達星」頭段快放到23秒37，快「加州得迅」0.86秒，即係兩駒若在同場比拚，「君達星」頭四百會快「加州得迅」5個馬位呀！

再睇埋同晚另外三組四班谷千二，「阿凡達」一場癲到23秒24、「赤水神駒」一場23秒49，最慢嘅「福喜多多」一組亦見23秒87，即係全部頭段都快過高一班嘅「加州得迅」，嚟緊周三「加州得迅」係咪真係咁超，要再考驗吓！

一睇方蛇啲片真係笑撚死

你係我肚裡條蟲？

真係唔洗字幕

係 我係塑膠旺

經過一輪我地講過之後呢，呢啲聲音少左喇

拿蛇曬冷?
識幾多打晒出嚟

巴度騎豬王

佢會爆po

少你老母

1 10鬥燒攬炒

我都想

馬po同人未到尾場已經失控, 跑完之後點算

好多騎師啊，親戚啊，諸如此類都會話

導演，麻煩攞個側鏡睇下白德民個度有冇問題呀

拿蛇輸到痴撚咗線？

穩了

11+12

牙康：拉粉

7-11有無人要

雷神：我都贏夠，係時候...

加洲上場all in中咗 今場再追

量力而為 唔好孤注一擲

想問吓非裔毛里裘斯籍田氏騎師今日幾win?

點解隻隻都咁熱咁既

容天鵬好頭好尾啦屌你老母

只知道感覺史卓豐

7-8-11

今日有冇正數就睇得迅

容天鵬食頭尾場

1>8 10Q

開跑未呀

買左咩

拿蛇一定贏多多

閃耀榮光

巴度d飛勁到

方生指定對白：4隻強中強

11

8>1,3,11

你又知既

群駒密攦 不能作準

勝利在手又啡格

屌你老母尾場壞apps

漏閘

?

平海爆

160倍

GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嘩屌，終於收錢，中W

嘩屌

仆街啦 跟咗

屌你老母又係潘明輝

爆大冷

火車屌你咩 之前d馬又唔食

細潘

係咪有人買左平海歡星

屌你老母 上面有巴打講過平海歡星

爆撚到..

我屌
真係cup左

咩撚野潘明龜呀 屌你老母

贏多多去咗邊

笑撚死

核爆

屌 冇買莫雷拉唔係中單T

連綠色勇駿條pq都殺埋我 痴線

潘騎王？

我條雷閪3寶

派？

點解會咁架....

屌

加洲被人撞？

哇屌
乜鳩野平海歡星

喂 講下隻平海歡星呀

乜撚野平海歡星
輸撚死

呢隻平海福星嚟
蔡daddy 160倍w輕鬆

爆

潘狗都醒左留一留
不過個位太差

你老母勝利在手轉灣帶埋著1外閃

越爆越勁

9 11 4 3

咩撚野 100幾倍？

火車專爆埋呢啲野

冇錯

我頓騎王驚險cashed

莫雷拉三寶比160倍擊殺

派未呀50000注？

屌佢老母臭閪, 痴撚線

1:09:14 你老母

隻壽臣都冇跑過

160

隻3

屌你壽臣黎試閘咁

好彩個apps 壞鳩左買極都買唔到

今日跟左潘明輝咁多場跑呢隻

蘇兆煇高徒

平海歡星定平海福星

平海福星扮架？

牙蔡160倍

騎王都係大番

無拉 88

係後面打邊爐 屌佢個馬眼

聽到樓下救護車聲
唉潘明輝又害死人

1,2,3,4檔 入哂嚟
順住買就得

on9!!!!!!!

見到搶咁快都知出事
係估唔到爆依隻

點買牙

唔要欄好野

係咪快活谷最冷w

隻10整死1,8

我屌你老母

9up
買左壽頭

聽講買左加州系3隻

買咗7 8 10 11 就係冇買9

點解呀史卓閪點解未入彎已經踩油呀

我屌你老母何妖 真係失控了

潘明輝成撚日都出嚟搞搞陣

快撚到 步速

@有巴打allin 田雞

尾場針到痴線

想問下點解會揀呢隻？想學野

馬主都冇，笑撚死

邊個會買9

烽煙巴
大勝

輸少少

影輸

尾場搞死好多手足

勝利在手 屌你老母 鳩放

屌老鼠, 淨係買咗P

點會買9

牌仔咁叻高興既

IFC要人，快

我條西拉3寶呀
失控了。

屌你老母我條孖寶呀

嘩 cls 勁到 點買平海歡星

買九次都買唔到9

馬主冇黎你跑出托柒咩

good try

我老豆中10蚊wp

咁依隻係要放

9成9 買左10蚊博冷話自己中撚左

屌阻頭阻勢 潘明輝

嘩 冇補wp 真係人都癲

記得你好似話過平海

Ifc 開始多人

也許跑馬很難

鳩放事小,
轉彎外閃

呢位手足就真係中啦

何妖想點 飛左出去又攞番入去 P都冇埋屌

3歲 133 12檔 小學三年級都唔賭

好彩頭幾場贏夠 後面小注

直路仲係咁拉出去然後係咁易鬆兩下

影疾2.0

贏多多變輸好撚多

痴線

潘騎王真係好彩

史卓豐做乜野死隊

唔係我，我跟左連登大船，壽頭

小注既威力

[時時精綵天天精彩] 二月十六日沙田十場賽日討論區

屌佢老母停賽未

希望有買

灰馬大勝利日

平海歡星上場跑左去邊???點捉???

得返70蚊3寶慰安, 屌你老母

有99倍心水真係要補wp，隻妙算達人我奶兩鑊，之後寧願輸都要補埋

以後唔買巴度騎皇 永遠去一兩隻就算

啊蔡咁冷W真係創造歷史

谷草從來不易 這個你我早已知

屌你老母細潘 殺撚咗我三寶

有平海歡星 冇田泰安
佢幾時死

最後衝得勁
差d比何妖頂4

鳩篤中咗10蚊winplc

又冇人中六寶

尾場跑呢隻全場冇仇報

有冇ching失控

買左雷西

初跑谷草而來港前2戰2冠真係更加要場場拖...如果我買實中..唔係馬後炮..

誰人會眷戀這種潘明輝 爆冷到谷底

戒谷

無啦，吹大咗，上次超慢步速先放到

史卓閪屌你老母

又食白果今日
聽朝9點見啦各位

呢隻冇得買 三師徒三重 好撚野

史卓豐三個字已經唔洗講野

齊勝利同平海歡星都係轉谷草爆大冷…

個個靜靜雞買平海

拿蛇

你有冇拖到

[url][/url]

8場0分，尾場都信左條仆街

用把口買wp

若是熱烈地再賭一次 放棄原來更易

我都係要咗3-7-9

死人報紙佬吹到咁勁有咩用
我平日已經一蚊不買田泰安

個馬主都幾有養馬運，我以為呢隻狗餅嚟點知未落四班都搞掂埋

10就10啦遮乜9

第一隻即贏打吡

百六倍行頭 都得3萬 比人食到應

咪撚係屌

有冇人六環彩頭四隻一隻過晒尾兩關fill咗佢

咁就四百幾萬啦

點買呀 比多次都唔買

皇天撃殺史卓豐

勝利風範，南莊加好呢d前速唔快都擺到2，3位跟，今場隻1號12檔仲要133磅得3歲仔，多數放唔到

個個讓哂路俾阿拉 都係得個第二
隻美麗就真係要睇住

呀菜今年好撚鬼

加州系一手馬畀佢哋吹到熱晒

3隻死鳩閪

莫雷拉 又同 牙蔡串Q

焗住留後衝個第3返黎

上次贏完 咁快出

度黎度去

不如鳩篤

跑馬真on9

舊年又係鳩篤，中咗場九千蚊q

屌佢老母壽臣下場再追, 今場騎到試閘咁

咁轉彎法都有第三
做騎屍王唔係叫好彩喇

上場贏到咁誇張 呢場又度佢快步速 重心對像黎

真係痴撚線 4大熱 得隻美麗跑個p

1696 1731 中間唔知中左幾多

隻獎星又係遲早贏得，上次輸畀隻痴線馬啫

中間輸撚哂

拿蛇又係贏多多？

雷電最搞笑直情一步都無得嗌

屌你唔係中平海歡星咩

後面有數字既話就突起左個頭啦

遮同冇遮有咩分別

買左壽頭，輸到癲撚左

點解會買壽頭

快步速佢死隊，唔講以為李寶利騎緊

我愛駒嚟，重心對象